[求救] 養狗新手 狗狗嘔左三日 點算好😫

我隻狗三日前開始嘔。
每次食完飯之後，隔一陣就會嘔返哂啲糧出嚟。
我觀察左一兩次，
見佢嘔出黎啲野除左一pat啡色(似係糧既色)之外，
仲有啲一粒粒好似冇咬過既糧。
我以為佢係食得太快，消化得唔好，
所以就一餐分開兩次餵。
但情況都好似冇乜好轉到。

我今日再睇佢啲嘔吐物，
見到有一堆毛巾既線
應該係個死女包咬爛自己條毛巾，
又鐘意乜都食哂落肚，
就食鬼哂毛巾甩出嚟既線。
而家佢訓左喺我隔離，
聽到佢個肚有啲googoo聲(好似係人肚餓打鼓嗰種聲)。
我上網睇post，啲人話餓佢一日，
等佢嘔清哂就得。
但我第一次養狗，真係唔識處理呢啲情況。

有冇巴絲都曾經有類似既情況？
可唔可以請教下
咁既情況算唔算嚴重？
係咪應該要帶佢去睇獸醫？

如果佢真係食咗條毛巾
就要開刀
你帶佢睇下醫生先啦

我諗多數都食咗（部分）條毛巾
如果係，樓主得一個選擇，睇獸醫吧
而做手術你預有心理準備一定貴

利申：ex女朋友隻聖班納成條食咗條毛巾，做手術開刀使費連住宿用咗兩萬機

佢又冇食哂成條毛巾既...
係咬爛左條毛巾，
側邊甩線嗰啲位佢咬出嚟吞落肚...
下面附上圖...有啲核突

睇獸醫啦

頭先佢再嘔多次既時候，嘔左啲淺啡色有小小啫哩狀既水，裡面仲有啲佢自己既毛

狗間唔中嘔好正常，不過你尼個情況係食親野都嘔，可能係塞住個胃。唔洗諗，睇獸醫。

睇睇醫生睇下咩事 買定領養

睇獸醫啦，仲問

咩狗，幾歲？
餵左幾多糧？

如果係幾個月果啲bb 狗，用暖水浸淋左啲糧先俾佢

毛巾唔好吞太多都ok嘅，太多真係要開刀攞返出嚟

拉布拉多 一歲
一餐大概大半杯至一杯

好的，唔該哂🙏🏼

如果真係要睇獸醫，大家有冇邊間推薦？
利申 我只係一個學生 budget有限😭

去NPV啦
生命嚟，你問人借就要帶佢睇架啦

就算我問財務公司借，我都一定會死啲錢醫佢。我係怕有啲係咪都作你一筆既獸醫診所，最後錢又比佢呃哂，狗又醫唔好姐。
Btw thanks for the advice

佢以前係咪食開呢隻糧？

如果仲有胃口，行得玩得又唔洗太擔心
試吓減量再浸左佢食睇吓得唔得

當然擔心都俾獸醫睇睇啦，反正你一年都要打一次針

就到就試吓分三餐
計返重量睇吓每日餵幾多糧